唱義勇軍進行曲時點可以完美避開國安法？

首歌講革命，會唔會拉我

淨係唱 不願做奴隸的人們

努力將國歌唱到變禁歌

冇人做奴隸點幫國家賺錢？
煽動顛覆國家，拉得

帶口罩

唔尊重首歌。拉得

唔識普通話,用廣東話唱犯唔犯法?